國泰空姐好能正

正皮：上
負皮：下

IG呢

我要睇啜爆流出

留名等睇下面啲連登仔話人地係雞

你話幾錢1q好

下面果個差幾條街喎

推

好撚悶 推

人呢！！！！推

推呀推

10連推

再推

比多啲動力我

點先屌到

學Ching你個名話齋 咁辛苦為乜呀！

我要推到比bb見到！！！！

Anjay bb

你識佢????!

比啲掙札！！！推！！！！

下都幾樣衰

kol pr公司推旗下啲雞 拉

佢地好似冇pr公司

Sporty

點先屌到！

想幫襯

之前見過上面果個貼文宣
好似好撚黃 做乜撚野搞同路人

Ching你係咪識佢先!! 黃先正呀

邊個先

停晒飛 要秘撈出聲

底褲黃唔黃

拉

推到比佢地見到

未試過

俾錢

飛雞

第一個好撚靚，有冇男朋友

唔知巿價

地方的空姐需要愛

空姐先正

富士level既900有交易

呢個之前唔係話有plan架咩

有冇人解答到！

Ching呢個值幾多

第四張條女五千蚊1Q我堅想試。對波好靚。

How much?

睇完上面個IG
冇重裝甲既話一般姐

第1,2張係咪同一條女

去ig search空姐大把黑絲腳圖J

大暈淺色

好普通姐

衰咩要畀樓主追擊

冇anjaybb正喎ching 重裝

係!!!制服相

Pull

正囉

條女雞黎 3萬蚊過夜啊！

曬到成個賓妹咁 對波死谷到

道不同

釀金？不了

貴

5000

過夜都3萬 邊個屌

1q?

咁都上到熱門
拉

係

?

首先唔好一黎就話人係雞先 上幾樓既巴打成日老屈人地

但係唔排除我今晚會j到出血

30萬都屌

呢個可以試試佢

你有30萬先算

小心身體呀巴打

冇街出梗係睇女

拉✋🏻

系因航

唸起佢隻腳 真係頂唔順好想比佢摸下我d肌肉

白滑正好多

肌肉巴 輸了

師姐

井南哥 你又有丁開?

只係無30萬既人先講得出
你得30萬, 仲差20萬首期果啲, 你問下佢屌唔屌 ?

比人屌, 多3萬佢都會考慮

無 毒撚一世打丁

幾時有千正皮

又好撚黄

打到出血

連登仔個個年薪百萬

lm

藍定黃 你揀

吹水大會 入面果啲?

善用不推回覆
拉

我拉落小小 ...原來人地有男朋友我都係唔j啦好傷心

你介紹完即刻follow
j 師姐一定好撚爽

據線人報料 係ex

小心出血Ching

可j !不過個嘴大左小小

其實我係咁唸既 我寧願j佢 我都唔j d大陸妹

但係唔好一黎就話人地幾錢1q又乜乜柒柒雞呀咁樣同路人要專重下

點對得住手足
拉

樓主平時食開屎?

多謝ching你

你食開狗屎?

普通貨色咋喎

唔係同一條女
你睇下佢IG啲相, 零波人嚟

師兄食開咩?

兒登仔：所有空姐都係雞

有
希望你唔好打我女朋友主意

第四條女過夜任做都萬五啦

師兄 你收手啦 放生佢

靚，純

more

屌乜閪都唔講 懶神秘咁 又要係撚咁推 戇鳩仔

上面嗰個gfable
請善用不推文

my gf

pr公司早晨

如果我有錢到包起到就好

幾靚但無咩身材

有無巴打知港龍leona嘅ig？
搵左好耐
佢真係好正

呢個唔識

推到比bbs見到

過千正評

而家fwd個post比佢睇

多謝巴打！！！！

大家係屋企有咩做

叫埋bb覆埋我就最好

好似真係冇乜身材相

好似話個plan唔係佢黎

底褲積黃

食開呢味呀師兄

多謝大家！700正評

推到1000

曾經係連登出過名比tvb 高層投訴既侍應

扒房

Tvb高層?

多謝巴打開心些牙

可愛順眼

巴打識食！

請起筷

你班仆街好嘔心

有pr應該唔止呢個數

屌你

有咩嘔心

有咩plan

份人好撚假同姣不過連登仔應該唔介意

Erica?

第一個

真係幾正喎

得罪左你??

條仔係個四眼毒撚 浪費左

得一張相影得靚。。。

Ching冷靜啲 好似散左

上面正咁多

散左都唔關我d毒撚事

都係打丁算

關於空姐 我只想睇淫照流出 其他不了

唔知個名牌有冇笑哈哈呢

spicy

對波夾得好古怪

$?

上

pull

屌你咩 要講就講 你咁撚樣講都係想人應你同正評姐 入正題啦

不如搞埋我做佢男朋友

呃正評 不了

啱 屌佢老母 呢啲賤種唔縱得

最憎啲人成日係到呃正皮又想老屈人

一係做雞一係搞人男友 比啲新意ching 唔訓有咩搞

見啲相之前有肥過一排 就係近排有撞過真人
好想再見多次

想知個衰妹有冇同機師亂搞多啲

同你一齊就浪費

打稻草人打上腦

好pure

我確保佢性生活好美滿

使唔使咁撚迷佢 居然想知佢有冇同機師淫亂 知咗自己冇份屌 不了 打下飛機好過啦

樓主好波

屌醒我

毒撚冇藥醫

唔夠你個腦黃

啲空姐勁勤力囉
個個都返兩份工
兩份都同飛機有關

食開屎

記得佢以前唔係咁嘅樣

都係vien最正

上面又pure又true，仲好撚gfable

我鍾意下面果個多啲

飛G同走地G

下面差對奶

Ho lun正

左定右 more

下面果個有follow開
呢排勁勤力操背肌

7000

下果個唔開胃wor

都係呢位ching唔洗驗眼 樓上啲人吹捧到前世係咪未見過靚女

Lm

睇國泰空姐梗係睇Grace 啦

名震京城嘅四朵金花?

好正

意思係同路人做咩都岩?

咁又唔好斷章取義 人哋講緊唔好一見到空姐就話人地係雞啫 況且人哋根本都唔係

唔算靚喎 中上啦

上面2張正，下面就算吧。

真係雞嚟
有流出

唔係 係你做乜都啱 話手足係雞 幾錢一Q都啱

Cls 我真係搞唔清楚連登仔啲taste

我同佢真人好撚friend
佢撚係你地講到咁

連登仔聽完人鳩up就信撚晒
先唔講個女仔靚唔靚

有冇諗過佢俾人借刀擺上網已經慘
仲要俾人老尾搞人男朋友性格閪
睇完咪算囉

你地咁熟 你問下佢ocamp個陣有無搞人男朋友 有無比人屌到呀？ 仲要唔止一個呀

唔通吹捧你咩

唔通個個係你男朋友咁大仇口
唔中意咪過主囉

各花入各眼

已上神枱

你鍾意啦 你又冇份屌

肯撚定個個都上過添呀

你老母都搞人老公 仲要俾人中出後門呀
仲要唔止一個呀

你呢啲死毒撚溝唔到人就話人地搞人男朋友
淨係識喺網絡世界搵存在感好撚好笑

左...
人地即刻名都改埋

落左妝冇ps 唔認得佢
呢呢叫喬裝

支支!

認同巴打你嘅講法 連登好多人成日都9up唔抹嘴

突然好多人護航發生咩事

證明到嘅咪拎出黎大家討論下

你又幾巴閉呀？

大隻消防

無風唔會起浪既....
唔通你要人拎段片出黎佢比人無限中出先叫證據？
點解咁多空姐唔講淨係講佢
應該人品都唔方好啦

咁你要問下開po 個位點解淨係po 呢兩個
我只係覺得你地郁啲就話空姐係雞 搞人男朋友
你唔悶我都悶啦

無計
真係十個空姐有七個都係呢類性格
難怪人地咁講佢地
我自己身邊都有5-6個空姐朋友，真係有4個都係港女格釣金龜，唯一一個係因為太樣衰單身
以家我自己公司都有一個同事香港航轉入黎
佢都係話連登講既野大部份都中
唔好叫我證明，唔信把就。
唔信可以自己入去做下感受下女人堆既威力

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也

j就j啦 講咁多

你又知我無屌過？
佢有無搞過人男朋友佢自己知 拆散過幾多對情侶佢自己都知 佢身邊個個都睇佢呢種行為唔順眼 如果你真係佢朋友都無理由會唔知 公道自在人心 做過既事比人講出嚟有咩問題？
最想比佢知做過既野仲有好多人記得 洗唔到底